其實有無人好羨慕上一代既愛情?

同屋企人既關係算係好親近果種
有時見到佢地會嘈下鬧下交咁
但好快又會下一刻就無事
照舊好平常咁生活
無論舅母舅父果啲都係
有時都會有意見不合果啲
但又會嘈完就繼續相伴到老咁
從來唔提分開果種
唔知係咪全部屋企人嘅愛情都太過美好
所以我從細就好嚮往要細水長流嘅愛情
但有時見到身邊朋友
或者網上見到好多都係失敗收埸
見過好多背叛同帶帽
真係開始驚左愛情呢樣野
會好驚第日自己身邊果個人都係咁
所以一直唔係好敢去愛一個人
亦都唔知可以點去愛一個人

一直唔開始，又點學怎樣同人相處？
到你遇到 mr. right 都可能分手收場？

自由戀愛既代價

上一代都有好多失敗既例子

以前生活到都賺左啦
仲嘈交咩
好多偷渡落來
唔死都當贏左啦

羨慕純粹直接嘅感情

盲婚啞嫁架咋只不過上一代人接受能力高 辛苦慣，忍下忍下頂左幾十年呢一代驕生慣養 合則來 不合則去咁先大情大性架嘛

未試又點知 對對情侶都唔同
唔勇於踏出去闖下既話
驚下驚下就一世咖啦
光陰有限 唔好錯過緣份

會好多朋友 個人都算識同人相處
但到真係出現一個人願意走近果時
就會開始驚 諗好多就會唔敢開始
有時都覺得自己咁既性格好仆街好煩

你又好似幾啱

每個人都追求純粹 但偏偏純粹最難求

由自己做起

屋企人離婚，再上一代都係

上一代人單純D,無咁多野諗.再講上左年紀.都知道唔會搵到第2個，所以都會嘈完就算，忍讓過人世。

每對情侶都有佢地既故事既
我諗每段關係都有佢地既甜酸苦樂
呢一代又好 上一代又好
我諗如果雙方都有心經營／解決問題既話，點都會行到落去既～

btw絲打係A0? 之前都冇試過鍾意一個人？

咁巴打有無因為咁而唔信愛情

A0呀 有人追過 但無鐘意過人
朋友都叫我試下
但覺得如果唔鍾意人地唔好浪費人地時間
唔想傷害人地感情
咁諗其實係咪有問題

冇問題啊
呢種心態先好 係對人對自己都負責任既諗法

咁其實未必係你唔識愛人
而係你身邊未有一個岩feel既對象出現

話時話 絲打幾多歲？

本來都唔信，直到真係見到個鍾意嘅人先信

23啦
已經有孤獨終老既準備

恭喜你呀 要好好珍惜呀!

屋企人情況同你一樣，開開心心嗰種

如果嚮往要細水長流嘅愛情，就要小心d擇偶睇清楚，利申：都揾緊

教你 如果你係咁諗既 你要當另一半係狗 對佢唔上心 佢愛你多過你愛佢 咁樣就會一生一世